一人一樣好炆好燥 但你又吹佢唔漲嘅事

我先
次次都沖完涼 香噴噴嘅時候先黎肚痛
仲要係好撚肚痛feel到會屙爛屎 屙屎水個隻
當堂好嬲自己
覺得頭先沖涼係浪費時間心機水電
但你又吹佢唔漲 你真係急 又一定要去屙

再沖過有咩問題

叫雞射完冇得second round

細路講普通話

冇錢

番工

之前生日party 買左一大袋汽球 唔知唔識吹定點 吹極都吹佢唔漲 個人勁憫 最後要用氣泵先得。

賓周細

我個frd口臭到我懷疑佢有暗病 都唔知應該點開口同佢講

屋企有一個模型櫃,
但老婆叫左個垃圾港女上黎話改裝修,
點知成間屋變撚左141咁
又粉紅又SM feel
仲要將我個模型櫃拆撚走左

樓價

香港去到邊都係大陸人

靚女搭毒撚

強姦金

有情調

做design比個客撚
係咁改啲字大細同佢改文案

女人搭車阻撚住晒

唔好出街

垃圾政府
樓價
黃牛

同事完全廢，上司唔會俾難野佢做
自己正常人，做到仆街

樓上裝修